我信中共有關武肺染病及死亡數字

我信中国已走出武肺疫症 而死亡率真係咁低
因為病毒係佢整出黎 整完一定做埋解藥 唔係維尼唔小心瀨野點算